語言學 ： 點解英文嘅「屌你老母」係mother fucker?

明明話人Motherfucker即係對方做屌老母嗰個，變相即係你送自己個老母俾人屌。如果係就表達「屌你老母」，唔係應該your mother is being fucked 咩？我真係百思不得其解。

幾時屌你老母係motherfucker？

mother fucker 某程度上已經係過去式，講緊過去發生咗嘅嘢

相反屌你老母係形容緊將會/現正發生嘅嘢

所以屌你老母 = fuck your mum 就得？

UE 英文 (U)

人哋Motherfucker屌嗰個係自己老母喎

係話對方同佢自己老母扑嘢

正解

樓豬智障
唔好意思

調返轉想知英文 Go fuck yourself係咪譯唔到做港話粗口

含撚啦？

屌你都費事
無人屌你 所以要屌自己

屌你老母英文係
I am your father

咁咪講father fucker囉

佢屌你老豆，老母留返畀你屌

唔記得睇過邊個/篇文講,屌人老母其實係西方冇咩咁特別；但屌自己老母就好撚邪惡，所以就用motherfucker鬧人